# Translation for Django RELATE package (https://github.com/inducer/relate/)
# Language: zh_hans 
# Copyright (C) 2015 Andreas Kloeckner, Dong Zhuang
# This file is distributed under the same license as the RELATE package.
# Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>, 2015.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-29 01:55+0800\n"
"Last-Translator:  Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"Language-Team: Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Survey Title"
msgstr "调查标题"

msgid "Course"
msgstr "课程"

msgid "Questionnaire"
msgstr "问卷"

msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

msgid "Course Statistics Survey"
msgstr "课程统计"

msgid "Course Statistics Surveys"
msgstr "课程统计"

#, python-format
msgid ""
"Survey '(%(title)s)' for %(course)s using %(questionnare_title)s created at "
"%(time)s"
msgstr ""
"课程%(course)s中的调查'(%(title)s)'使用名称为\"%(questionnare_title)s\"的问"
"卷，创建于%(time)s"

msgctxt "Survey question state"
msgid "Filled"
msgstr "已填写"

msgctxt "Survey question state"
msgid "Unfilled"
msgstr "未填写"

msgid "The user who lastly supplied this answer"
msgstr "最后提供该回答的用户"

msgid "The survey"
msgstr "调查"

msgid "Participation"
msgstr "课程参与"

msgid "The question that this is an answer to"
msgstr "这个回答所面向的问题"

msgid "Answer"
msgstr "回答"

msgid "The text answer related to the question"
msgstr "与该问题相关的文字回答"

#. Translators: something like 'status'.
msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Participation and answered question must live in the same course"
msgstr "参与者和回答必须属于同一门课程"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create Questionnaire"
msgstr "创建问卷"

msgid "Questions"
msgstr "问题"

msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Display Questionnaire"
msgstr "预览问卷"

#, python-format
msgid ""
"Full survey \"%(survey_title)s\" of Participant "
"%(fullname)s(%(institutional_id)s)"
msgstr "完整问卷:%(survey_title)s -- %(fullname)s(%(institutional_id)s)"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Survey for Participant %(fullname)s(%(institutional_id)s): %(title)s"
msgid "%(fullname)s(%(institutional_id)s)"
msgstr "针对%(fullname)s(%(institutional_id)s)的调查: %(title)s"

#, python-format
msgid "Full survey: %(title)s"
msgstr "完整调查: %(title)s"

msgid "Answer of question"
msgstr "回答"

#, python-format
msgid "%(user)s"
msgstr ""

msgid "Submit and next user"
msgstr "提交及下一个"

msgid "Submit and previous user"
msgstr "提交及上一个"

msgid "Response"
msgstr "回答选项"

msgid "Question"
msgstr "问题"

msgid "Required question (Require a response to this question)"
msgstr "必须回答的问题"

msgid "Response types"
msgstr "回答的类型"

msgid "Response options"
msgstr "回答的选项"

msgid "Choices with multiple answer"
msgstr "多项选择题"

msgid "Choices with mutually exclusive answer"
msgstr "互斥型选择"

msgid "Multiple choices"
msgstr "选择"

msgid "Yes / No"
msgstr "是/否"

msgid "Rating Scale"
msgstr "星级量表"

msgid "Comment Area"
msgstr "评论区"

msgid "Required Question"
msgstr "必须回答的问题"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "response"
msgstr "回答"

msgid "Edit Question"
msgstr "编辑问题"

msgid "Course Statistics"
msgstr "课程统计"

msgid "Course Statistics: List of Surveys"
msgstr "课程统计: 调查列表"

msgid " No survey have been recorded."
msgstr "未有调查记录. "

msgid "Survey"
msgstr "调查"

msgid "Institutional ID"
msgstr "学号"

msgctxt "real name of a user"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "ME"
msgstr "我"

msgid "Questionnare Created"
msgstr "问卷创建成功"

#, python-format
msgid "%(fullname)s(%(institutional_id)s) in survey %(title)s"
msgstr "%(fullname)s(%(institutional_id)s)的调查: %(title)s"

msgid "Questionnare successfully created!"
msgstr "问卷成功创建!"

msgid "Finished!"
msgstr "完成!"

msgid "Back to survey book"
msgstr "回到该调查的总页面"

msgid "Survey of previous user"
msgstr "上一个"

msgid "Survey of next user"
msgstr "下一个"

msgid "may not view analytics"
msgstr "不允许查看分析统计"

msgid "may not view grade book"
msgstr "不允许查看分析统计"

msgid "survey from wrong course"
msgstr "调查与课程不同"

msgid "question from wrong survey"
msgstr "问题与调查不同"

msgid "may not view course statistics"
msgstr "不允许查看课程统计"

msgid "Title of the survey."
msgstr "调查的标题"

msgid "Select a questionnare to link to this course."
msgstr "选择一个问卷以链接到本课程."

msgid ""
"Force recreate a survey if exist another survey with the same questionnaire?"
msgstr "强制创建一个新的调查，即使存在另一个调查也使用了同样的问卷?"

msgid "Force create"
msgstr "强制创建"

msgid "Link"
msgstr "连接"

#, python-format
msgid "There already exists survey(s) using the same questionnaire: %s."
msgstr "已经有其它调查使用了同样的问卷: %s."

msgid "may not create course statistics"
msgstr "不允许创建课程统计"

msgid "The questionnare is successfully linked to the course."
msgstr "该问卷已经成功链接到本课程."

msgid "Link questionnare to course"
msgstr "将问卷链接到课程"

msgid "The answer is saved."
msgstr "回答保存成功. "

msgid "The answer is not saved because it is not changed."
msgstr "回答未保存因为结果未变化."
